幾時先可以放過啲P牌仔

我想甩P啊屌你老母
做咗成年P牌仔 見到高汁post連正評都冇得留低

我唔想成世做P牌啊

比次機會呀

一日P牌
一世P牌

#267632